〖天龍八部〗逆命天龍X無盡天龍 開服一週年合區

又係我呀

以上決定籌備了一段時間
合服目的主要為了盡量將香港玩家的人流集中 避免出現死城的情況大大減少玩家的遊玩性

合服後儲值回點將會分開處理
假設玩家在兩服曾經儲點 點數將會在新版累積及疊加

新版伺服器特色:

帳號139滿等 送VIP2

新手裝內置4石

所有道具均可刷 頂石7石

每月合服紀念抽獎:
逢3號開始報名 10號抽獎
人數達一定數量活動才會進行

抽獎玩法:
會先從已報名角色名單抽出3名玩家 再由幸運輪抽出贈送之道具/元寶

伺服器亦會定期舉辦節日活動 抽獎 贈送元寶不等

同時舉辦閒常互動活動 例如擊殺特定BOSS獲取道具

完整客戶端

登陸器補丁包

聯絡方法 (Telegram 和 Discord共通橋樑) :

TG谷: (GM: Silent, Cc)

TG Channel:

Discord: (GM: Lolipop)

基本介紹

上線30級, 經驗50倍，心法全119 同步官服最新時裝 璃景幻羽 最新坐騎璃翼 bb蛋蛋雞，招財錦狐等等 重要的事情說三遍 同步所有官服最新時裝坐騎bb 幻世武器等等吃上雙倍經驗，古墓-地宮4-五方境，升級速度極快。每晚開啟寶藏洞活動-與五方境活動可使大家獲得大量元寶道具獨創子女功能，新進階動作，秘籍等等（本服所以材料都可在所有場景刷到只要你有時間散人也能變身高富帥）本服獨創100級手工套裝，精通屬性可通過90套裝進行轉移洛陽開放太古神器打造npc坐標（230.111），vip6級玩家可直接到錢莊進行兌換每個太古神器開放10個附體轉換 添加其他私服所沒有的幻蝶 幻羽 霸魂（天山神器帶有）附體並添加絢麗稱號兌換洛陽（274,110），vip可直接到錢莊兌換本服杜絕一切不公平行為,努力做到不給比例。不拉團隊,努力營造一個綠色且公平的天龍私服。

詳細介紹/設定:

有咩意見即管發表

樓主又係我啦 想問下個登陸器點解係copy完啲嘢過去之後會無咗個launch.exe既

完整客戶端可以直接下載開黎玩
同埋要關防毒先可以開
如果係win10就要熄埋window defender

重要事項:

由於舊有版本收集到非常多玩家的建議 所以在新版修改完成及發放前

今日起將會開放一個過渡版本直至7月
期間玩家於洛陽會有大量泡點
即是可以理解為無限贈點

只要點正皮/推貼再尋找GM 可以免費索取VIP4

要激情?要回憶? 就是現在!

完整客戶端

隻抽喇各位

推

今晚收工down黎玩

係呢度正評推?
推推推!!!
皮已正

想問係咪就咁down個客戶端就玩到

係 直接開game玩

唔洗去深水埗 唔洗上淘寶!
全部唔洗睇價錢，唔睇價錢呀下

任揀完元寶商城任何物品呀! 全部物品清貨0折呀!
平過肥仔開倉

有錢都唔收你呀 埋黎比較 埋黎比較

gm俾d特別待遇既話，即刻down翻黎玩

正皮有VIP4仲唔夠咩 依加無限點數仲可以點待遇

一on就無限點？

7月之後又洗白翻？

vip4 有啲咩
邊度可以出示俾GM?

係 兩邊gm都忙緊 預計忙完再改埋新版最快要7月 所以開個公益版比大家過下隱先

正皮完tg/discord比返張圖就會比點數你換vip4 用黎開vip商店買野

咁快又洗白，不了

7月考慮玩

新手連正服都未玩過有咩要注意

想問宜加係咪入唔到ser?

入到呀 你係下載呢個版?

咁就要玩下過渡版熟悉下 依加無限點數 任你探索整裝

註冊唔到 有冇方法搞搞佢

開GAME直接登入畫面打你想註冊既帳號註冊就得

我諗佢指登入入唔到角色畫面個問題 因為我都有 一直卡住係「正在連接到伺服器」個位 入唔到game

hold住都係入唔到

係呀 我都係卡呢到呀

server有事 整緊

忙到死 終於有時間上水推post

都係入唔到game，卡左係連接何服器

要下載大陸版再將補丁放入去

補丁:

大陸版上大陸官網下載就得 唔明最好入谷問

有冇download教學? 睇完都唔知要down邊啲

最好入discord/tg問 比較容易教

仲有冇得挽

執左？

幾時再開

唔係唔想開 有報警撚
等件事淡啲先
或者睇下有無朋友係外國可以幫手起ser

明嘅 等你
我搵左兩日私服
全部有毒
仲搵到以前香港有人開ser拉左

真係邊到都見到你
你玩我玩

大家都係毒撚 扮咩

依隻中學回憶 峨眉99lv 北ser

直頭係童年回憶